點解無3倍ETF油玩？

??

我睇住佢清盤

Ig 期油仲好玩

GASL 啱唔啱你玩

或者買住DTO先囉

1倍都玩到破產 仲3倍

凡定都係破
玩夠三十倍

食三十倍價 點會有人玩